（商機）有冇人準備去澳門賣野搵第一桶金

超抵價100蚊2枝水
1000蚊一個差滿電既尿袋
（or差滿一部手機收$100）

你好像唔岩做生意

1000蚊個尿袋
100蚊charge滿一部

有咩問題

應該100蚊個0%尿袋
10蚊1%

1個尿袋當你叉滿三次要成1k
咁點解我唔拎1k用黎法滿部手機10次呢商業奇才

佢比1000個尿袋可以拎走喎

拎走完佢都係冇得Recharge

會唔會佢個尿袋係有太陽能

咁會有返電既
長遠嚟講

個尿袋值7舊水

你慢左啦 聽講已經一車車水咁運緊去賣

成街都係水啦

售後服務：永久任差

新項目
蠟燭50蚊2枝
電筒300蚊
小型射燈500蚊

尿水五百一篤，精一發一千，又飽又解渴

聽日又黎多個風 後日係係本店開張好時機
上面價錢加多個零